今日同個女上司篤同事去一樓一灰

條友同我同年grad同title
我借啲意: 哈, 做咁耐都唔知阿X住深水埗
中女boss: 佢住天水圍喎
我: 下, 係咩, 嗰日見佢喺福華街棟舊唐樓行落來, 迎面行過都好似見唔到我咁
中女(面色一沉): 佢梗係見你唔到
我: 點解呀?
中女: 你入世未深, 唔知好過知
又扮到純又篤到灰 今次上唔上到位?

佢去搵你上司

搵親戚姐

中女boss咪就係住嗰橦唐樓囉

你住ssp ?

樓豬好快比人炒

中女boss句入世未深好似佢都曾經係行家
點解唔叫佢介紹下

人地叫G又關你能事咩
岸99做聖人呀?返緊小學定中學呀
男人唔叫G仲係男人黎?

可能個晚係去搵個女boss

On9
佢兩個有路
你仲係佢面前講
搵定工啦

你仆街啦，可能你個女上司喺嗰度打part-time

你仆街啦，可能你個女上司喺嗰度打做part-time